葉劉淑儀: 反對全面封關，只限制內地人入境，是不合比例和帶有歧視性。

武漢肺炎疫情陰霾籠罩全城，有前線醫護人員工會早前要求港府全面封關，否則不排除發起罷工。行政會議成員、新民黨主席葉劉淑儀表明反對相關建議。

她認為，若所有外國人、內地人和香港人不能入境，香港會變成孤城，如果只限制內地人入境，亦是不合比例和有歧視性，強調假設所有內地人都帶病無科學根據，但她認為政府可收集數據，限制內地有廣泛爆發地區的人來港。

對於目前市面口罩短缺，葉劉淑儀稱，懲教署正加緊生產口罩，而署方有聯繫東莞廠家有口罩生產機器和物料，當局可以利用空置工業大廈加強本地生產。

source:

你咁撚大愛....
死返去同武漢人做愛啦

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

不理香港人健康，是帶歧視性的

政府一日唔全面封關，只會鼓勵更多疫區感染者衝入香港求醫，間接促成社區爆發，害死更多人，現全體香港市民要求將所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客入境香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常入境香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常入境香港
3.）任何人經中國大陸入境香港必須接受為期14日隔離及醫學監察

Solomon.jpg

武漢人：可以一戰

大家一齊嗌！「高官廢人！還罩於民！」

望下今日姐姐幾威

辦事處因應疫情已關門

候任特首

都係個句
屌你老母

八婆，仲唔躝上武漢幫蝗蟲抗疫

無限擴大歧視定義

因為國籍而唔俾入境就係歧視
因為哩個國籍既人有好多肺炎病人而唔俾
就唔係歧視，而係實際需要

中國人病
封鳩歐洲美國人把撚？

就係全封先冇歧視性喎柒頭

咁都無科學根據

比人滅左黨仲做on9野

有病毒唔歧視 唔通歧視正常人？

那個自大不可一世嘅樣
同妹妹比有過一而無不及

百毒不侵

咁你咪係邊境check完無事先比佢入黎

呢種人始終唔係做特首的材料

呢條撚樣又政治化D野

無問題
每個人都有唔同睇法
咁你自己落場去醫院幫手啦
大家唔係同路人

有病毒唔阻隔 咁你招呼哂啲在港大陸人武漢人去你屋企

限制疫區人入境有乜問題
呢啲奶共閪應送佢上去救災

事實上係武漢帶菌者多wo, 點會無科學根據

屌你老味你喺羅湖口岸到呼吸下新鮮空氣啊仆街

佢不如問下點解wars要歧視終國人

咁又點，吹咩

垃圾內閣

玩鳩柒婆

支持特區政府輸入武漢肺炎攜帶者

樓主不如pin呢層，言簡意賅

呢個時候講歧視
個腦殘成點先講得到

已pin, 唔該哂

叫藍屍打柒佢做文宣

佢條比例點計出黎

歧你老母事咩，如果件疫情事係禁非洲窮國家嘅黑人入境，睇你條L樣會唔會彈出黎咁講，係咪上年尾輸得未夠肉酸，今年立會選舉想輸到倒頭莊呀仆街！

咁醫院禁止探訪係咪歧視?
我去探訪我冇病我大晒?

限制內地有廣泛爆發地區的人來港。

廣東省好似係全中國第二多病例嘅地方，咁封晒所有連接廣東省嘅口岸得唔得

霸氣

有乜問題，大陸自己都封關你唔話你祖國歧視

針對個肺炎你講乜9歧視
係咪唔識歧視點解 wiki都有寫啦

To Solomon:

Regarding the public health matters in Hong Kong, your good friend Regina Ip appears that she strongly rejects the necessary action in restricting mainlanders coming to HK to avoid the spread of WARS. Even if She states that this is not necessary to wear a mask, which seems bringing a very bad message to the public in relation to the precaution of WARS.

你班狗官收咁高入工照工作效率都不合比例
真係歧視妳地

公開葉瘤地址歡迎武漢同胞入住